覺唔覺民主選舉根本係多餘？

成班美豬唔識投票 比人洗腦 選個垃圾出黎
如果美國學中國 侵侵可以永續做總統就好

天下應該都係由習總掌管

美國人寧願選個老人痴呆
都唔選侵侵
可能就係註定美國要衰洛落了

岩 應該全世界選舉都比cctoy投票

估唔到民主黨都咁黑暗

民主應該要建基於人民有一定嘅智力
你叫中國人選佢哋一樣會選共產黨同習近平

真，我認為香港有普選既話

應該只有時事台既連登仔先有資格投票

仲要起下佢底睇下係咪五毛pr

投左垃圾咪硬食四年垃圾囉有咩問題，自己攞黎

咁不如永續浸啦，事實上係侵政積抗疫都做得好差，抵輸

美國人認同佢嘅經濟成績

不過武漢肺炎一鋪清佢袋

佢一開始話唔使用口罩，急於重啟經濟，結果自己都中埋就知無腦

民主就係睇廣告

邊個識得玩d 選民，就有票

最撐民主黨咪就係個班知識份子
CA NY NJ經濟越發達越撐
大學入面更加係左膠天下

講得冇錯，越冇智力越容易因小利而被收買，受誤導

你老母就多餘，你生於極權國家就最好